市民激動地向警方哭喊︰點解香港我會冇路行 ?

有市民行經添馬公園近政府總部入口，激動地向警方哭喊︰你哋太過分啦。